賭場風雲入面嘅三哥喬正初，係咪入左疫苗專家委員會？

專家：我同你講，你拎到250萬嘅機會係零呀

第二單，喬正初又要出動